想問差佬借口煙食下

食開冰毒
食煙咁小事

不成實使用電腦罪

販毒吸毒都有啦
阿sir食支煙洗你教?

黑警:對面7仔自己買啦

佢都係後數架咋
你行過記得叫佢同事找數

想吃

食1不如唔好食

食開1轉8會暈

起碼食5啦
我食5都嫌淡

連望佢地都無勇氣，莫講話傾計

食健牌有排你捱

恭喜你離死亡比其他人近呢鋪威啦

有冇比錢買

食健牌..
碌鳩會拗柴

新仔岩岩開始學食煙
好快就要學食冰

樓主今日黄到

整口煙嚟食下

食1咁削架

25037

食萬寶路 學業進步

食健1咁撚weak

之前先拉過人藏有電子煙

食健牌有撚排捱